原價放 21/9 Ariana Grande 演唱會飛 - 香港站

撞左朋友婚宴去唔到
原價放兩張21/9 Ariana Grande演唱會飛 no.四千幾
全場都企位黎
非黃牛 有意tg再詳談